做咩開始有廣告強迫彈你去另一頁？

仲有幾時有得附費無廣告

成日都以為自己手殘撳錯

係呀屌 點解無人講架
越黎越撚離譜
唔介意有廣告 但依家明明無hi到佢都自己彈出黎
彈完出黎諗住禁左上角交叉 又要等佢個廣告load完 禁交叉先會有反應
好撚失望

我有時向右掃都唔得，要禁左上角

Admin 呢

Admin唔會理架喇 我12月同1月都開post問過
完全冇人理

update 左最新版本未？部份舊版本係有 bug

如果係最新版發覺仲係有問題的話
請將新一頁廣告嘅整條網址send俾我地

vip呢

彈頁暫時無，個係呢個係我聽緊歌果陣彈出黎停左我首歌

今日彈左一次，link:

長撚到嘔
App 已係最新

Admin 呢

Push

彈去另一頁都算
我有時係會有一段廣告片彈出黎
有啲夜晚上上下lihkg突然有聲真係嚇死